有冇人覺得人生好魔戒咁

你型既 有家底 又有實力 就好似亞拉岡咁
洛汗公主又食到 精靈公主又食到 係差在想食唔食
唔型 又冇實力 又FF 就好似咕嚕咁 日日夜夜my precious
利申:咕嚕

我想做樹人